[可愛病] IU bb講英文呀😍😍

Lm

Mute住睇
睇表情動作飽

唱歌和講嘢把聲差得有d多
講嘢把聲好似好沉

iu is so q
be fd ok?

Accent qq

講野既話我覺得佢高音大聲講會好聽d, 唱歌就唱低音果part好聽d

應該係佢學啲英國口音 所以把聲都有轉
你都會聽到佢講英文好重口音

IU bb連講野都咁完美

我教佢既

hello

又識韓文, 又識日文, 又識英文

i am very thank you you

廣東話都識

好可愛